［推上熱門］到左銅鑼灣快入維園

維園見！唔好企係條街到 啲人入唔到黎

128！ 維園見！

有咩check point?

.

push

128維園見

推

入左

到咗嘅入維園！

入維園 先爆內圍

快D快D快D快D快D快D快D快D

入維園先 求下你地 之前就話熱無入

Push

3點正 維園見呀 屌 提早出門口呀 好多手足出緊去呀

要人 要人 要人

金鐘已迫爆

推呀

點解咁少人！

銅鑼灣站多人到仆街

維園仲有位 快入

難得維園仲有位
唔好係外面等啦，不如入黎一齊聽下嘉賓發言啦

大家入來維園啦🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

Pish

快D快D快D快D快D快D

【抗暴之戰】12.8遊行前 警方西隧口設路障查車 過港島現車龍

現場6條行車線，封了5條線，只剩下1條行車線供車輛經過。張培生攝

民陣今日發起「國際人權日遊行」，是近4個月來首獲警方發出不反對通知書，網民都號召「和理非」再次走出來。中午12時許，警方在西區海底隧道往港島方向的西九龍入口附近設置路障，檢查路經的車輛，導致現場交通一度大擠塞。

相關新聞：【理大圍城】拒做冷氣軍師偕義工組隊「洗樓執仔」 朱偉志：每日都擔心有冇人死

西隧往港島方向的西九龍入口，中午12時許，警方在圓方對開附近設置路障，現場6條行車線，封了5條線，只剩下1條行車線供車輛經過，導致西九龍公路出現車龍，交通擠塞。警方以雪糕筒架設路障，現場至少停泊了兩輛警車及兩輛旅遊巴。
另外，東區走廊往銅鑼灣方向，亦有警員設置路障檢查駛經車輛；大欖隧道轉車站出市區方向，有大批防暴警員把守，並登上出市區的巴士檢查。而在大埔廣福邨，亦有便衣探員登上巴士搜查。

相關新聞：【理大圍城】校長奔赴現場只為「敲得開對門」 葉建源：所有學生都係我嘅學生

8/12 3pm 維園主線 五大訴求 缺一不可

uf7356 ue6397 van仔 uw5426私家車係狗車

每條橋

1208 維園見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

推左先

128 推

又黎？班狗失控？

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

Go

我知入維園有排塞
但都入左去先

入維園啊

已到，在大樹下

去緊

出黎

入嚟啦

依家仲有無路入？

入呀！

屌 人呢
快啲入哂呀屌你老母

支持

大叫啦 連登冇用

世貿對面有個公園仔
可以通到入維園
唔使迫晒喺皇室堡

Check point

天橋入

藍線好撚多人

應該有既

依家銅鑼灣落安全？

宜家出黎 咩站出到

要人啊

海皮有天橋入維園，怡東酒店對面

第一次入到維園居然

草地等大家

推啊

出黎啦

包括但不限於 中央圖書館，圓形果兩條橋
入維園啊

坐緊黨鐵黎

Gogogo

今日要人，請出黎

行緊

咪塞喺老銅等大隊啦屌

你去左維園附近開始就得，唔洗諗check point

刻不容緩

黑狗又出直昇機

搭緊巴士
黎緊啊！！

入維園呀

推呀屌

天后出唔出到

出發

推呀出黎啦香港人

走走走

架直昇機好撚煩

唔好理佢由得佢
唔好比人挑釁到

今日目標係男女老幼齊上齊落, 完整行完

灣仔定銅鑼灣落

銅記落到但人多, 天后穩陣

要人要人
未出快出

岩岩收工 而家join 邊度入

天后出？行去維園？

要人要人
快出快出

可以
銅記好多人
灣仔就隊頭未到

未上車就盡量黨鐵 狗封左好多過海隧道附近ge行車線

多你一個人多好多 即刻出黎

仲諗住時代出==

新界東趕緊出嚟

想時代入

大老山好多手足仲等緊巴士

POPO封哂兩旁
交通唔順
車要入到果頭比較難
黨鐵可以天后或灣仔出
銅記都得, 不過行得慢

應無問題

要人要人
快出快出
多你一個好多

搭緊巴士出觀塘轉黨鐵

我知，驚要刷數字
唔想入維園

銅鑼灣已迫爆 入唔到

出左黎先講

次次都逼唔到去維園

YESSSSSS 快出快出
多你一個好多

家下好難入到去住

屌就落車，我先唔係班兒連

要人要人
沿途要你

係ge大佬 你出左黎先, 叫多三個朋友
多你一個人好多

維園出發=on9
前面大把人打尖
利申仲係維園草地

今日係香港人都要行番下

家下銅記進度緩慢

驚迫天后/炮台山慢慢行過去
唔好因爲驚迫又驚tg驚凍比藉口自己唔出

天后出應該最OPTIMAL

今日好暖, 好好行

全部塞喺糖街

推！

係唔係入維園先至計到人數?

咁未夠
最好天后都塞埋
等POPO開大條路

搞乜?前面唔係行緊?

咩站行出去最好，等fd收工遲咗

要人要人！！

天后冇人
直出

天后行過去都得
中間都有CHECK POINT
維園暫時人多難入

行緊不過條路唔夠大
POPO要開大去疏導

炮台山都爆就北角

天后暫時最好
唔怕遲, 今日有排行

ok 咁天后出直接行高士威道算

YES完全OK

幫推PUSH
PUSH

可能係加班車
要人要人
快出快出

油塘見到勁多位，仲大把位可以座...

所以真係要人要人

Push 大家快d出嚟 要人要人呀

網好慢

人多自然上網慢，銅鑼灣<-->金鐘呢段路一定慢到仆街。

暫時停左LOAD圖, 真係太慢

天后趕緊出嚟